公務員仲垃圾過黑警

今日連登起碼4個post追擊公務員
如果我係mon post狗就係度恥笑你地
仲話香港人幾團結 話警察係過街老鼠
政府只係洗少少錢加人工比公務員
即刻全世界當咗公務員係人民公敵
追擊公務員嘅post仲多過警察
班公務員真垃圾
做狗比人憎得嚟又有ot錢又大撚晒 返工打下市民幾舒壓 反正我做乜講乜都唔會有後果
公務員一樣犯眾憎 返工都比人話阻街 咁辛苦考入去又無權無勢
你話依加做公務員係咪仲垃圾過做狗

無咗班公墓員一個月，香港社會照常運作，證明個政府真係可有可無！

睇下幾多人覺得公務員係垃圾

兒登仔仲成日講不分化不割席，原來得啖笑

d公務員恢復返工， 即刻塞車， 阻頭阻勢

返工都比人話你地阻街呀

得罪講句，做公務員根本同攞綜援無分別

做公務員仲衰過攞綜援呀

有幾多公墓員仲係屋企hea緊？

林鄭心諗
呢啲錢洗得值
原來要分化香港人好容易
加人工就得

運動初頭就成日聽不分化
依加講不分化會調轉比人屌返轉頭架

其實果班人只係酸緊公務員有得Home office
只不過佢地永遠睇唔到事實既全部
各行各業都有冗員架啦
成日話咩HO 香港都維持正常運作
係因為你接觸到日常事務既都無得停姐
運輸署唔開無得續牌拎牌 你無渣車唔知
體育館唔開 你無Book開場搞比賽 唔知
私人工程 例如起村屋 拎水錶 等批圖樣樣delay
係你無接觸到 唔知
維持正常服務果班 消防 救護 爆水喉 人地呢啲咪無得放囉
魚蛋論真係香港人死穴
講抗爭 批鬥 一定係對自己人最大力

我唔覺得可以分化到黃既公務員
仲有你post名已經fail左
黑警都係公務員

班狗係垃圾之最

咁好心你咪亂玩標題啦……

最慘係個班靜靜雞做緊野既後生公務員
做野又唔出得面 比人屌偽黃又唔出得聲

咁係因為我正正經經開post無人推
連登仔係都要見到呢類嘩眾取寵標題先會入嚟

唔好批鬥任何一種職業（狗除外）

之前咪有公務員集會囉
不過當連登仔見到你地有得ho又有人工加
咪選擇性忘記囉

我就睇唔到喇
係咪因為我blk哂班三毛

無咗班公墓員一個月，香港社會照常運作，證明個政府真係可有可無！

d公務員恢復返工， 即刻塞車， 阻頭阻勢

得罪講句，做公務員根本同攞綜援無分別

比你望下啦
個個post都過千正評架

拉

啱呀 呢啲post就拉啦
分化公務員嘅post就推啦

怪獸都市

拉啦拉啦
起下你底就知咩事啦
仲睇tvb
做五毛唔好做得咁明顯啦

拉你屎忽呀
起下你底都知咩事啦
仲睇tvb
又晒咗個ac啦五毛

原來有兩個都blk左

一兩個咁多正評都算
個個都咁多 坐部網軍黎?

如果你唔想人玩標題就唔該幫手推下正經標題post
正經野又推唔到上去 出呢啲垃圾標題反而引到你入嚟睇 搞到成個熱門污煙漳氣
好多野都係連登仔自己做成

唔好批鬥任何一種職業（狗除外）

原來真係五毛帶風向
但又引到咁多人入去推
都唔知係咪真係滲透晒9成五毛嚟

所以都幾肯定入邊好多五毛帶風向
但唔排除好多連登仔智障比人帶咗風唔知

小心被熱狗

原來五毛新策略係拉啲正經post
等啲正經post上唔到熱門

當日大三罷 響應嘅公務員比例隨時高過出面 結果home office又比人吊 番工都比人吊

推啦 香港淪陷啦
今分化公務員
聽日分化醫護
後日分化消防
之後分化入境
分化海關
分化教師

到時香港變成一盤散沙
黑警恥笑你地

其實好簡單一個道理啫

做私企既人遠多過公務員

但點解唔見班「高質」私企撚帶領全港罷工？
要公營機構班醫護去搞？

班人淨係識話公務員唔反抗
唔講以為佢地成功罷工好多次添

又block一隻

純粹你個post廢
其他我一個都冇拉

唔止公務員
全香港有九成人都垃圾過警察啦
你可唔可以瘋狂犯法無後果?
法官都唔得啦

根本係五毛帶風向
點知挑起咗連登仔憎人富貴嘅特性
之前政府賣晒廣告叫人割蓆點知唔成功
今日原來洗少少錢加人工比公務員就引到你地自動割 真係容易

最垃圾係啲p牌五毛
又無咗個ac

如果唔想推呢個標題post
唔該幫手推下呢個

唔好批鬥任何一種職業（狗除外）

推

分化得咁明顯 我唔信咁多連登仔咁蠢

如果呢個post推唔到上去
證明連登已經比五毛滲透晒

未必
好多真心膠架

個個都過千正皮
除非呢千幾隻都係五毛囉

無咗班公墓員一個月，香港社會照常運作，證明個政府真係可有可無！

d公務員恢復返工， 即刻塞車， 阻頭阻勢

得罪講句，做公務員根本同攞綜援無分別

自己冇HO唔係屌自己老闆
而係屌人哋有嗰啲

不過做其他工唔會加個人工又比人屌
Ho比人屌唔使做
復工又比人屌阻街
出糧都比人屌返工只係為錢
公務員就會啦

我得一萬蚊人工
咩話 老闆話要加我加到二萬？
我唔要 我要公務員陪我一齊減到得返一萬

721

831

不分化

不割蓆

ok block晒順便推

Are u serious?

P牌仔我唔怪你
上連登係要識分曲直
因為你正正經經講野係無人理
一定要用啲黑人憎嬲打屌柒人嘅態度講野先引到人入嚟幫手推

777將焦點轉咗去黑警，依家再轉去公墓員

鬼叫你地咁易上當咩

明顯5毛有系統咁分化
一係就反社會人格/垃圾魚蛋論

真

連登仔鍾意速食唔睇內文同思考

工務員都多黃絲架
係咪想嗰d換走哂做藍絲先安樂
多一個同陣營嘅唔會厭多

但又咁多人比人帶到風向
成二千個正評
除非真係二千個都係五毛

曲直不分

你睇清楚我講咩先啦

同埋好易比人牽動情緒

連登係社會縮影，咩人都有

根本每個行業都有黃有藍
一竹竿打一船人
只會屌埋同路人

蠢人多過正常人個下慘
都唔用下腦
不分化只係口號

毅進狗

某部門連登仔最叻自我分割

唔排除有班係狗係到分化

三萬隻 你估少阿?

未計班潛水藍屍 假膠波台狗 數都數唔完

連登仔單細胞生物黎
見到標題簡單一句
又有中二成份就會一味附和
正皮左先就成為KOL啦

分咩化 搞左黑警先啦

又Block一隻
買過個Ac啦

之前屌攬炒巴個post都幾千正評啦
入到去啲留言仲要全部都係推同加油

啲人比人帶下風就成撚日周圍樹敵，批鬥啲無乜關係嘅人。永遠唔見佢地一日開幾個po追擊藍絲，追擊中立偽黃淺黃就叻

公務員有無罷工？做暴政既齒輪，未即係壓迫人民既國家機器一部分，只不過唔係狗咁暴力而已

做公關公司網絡水軍先係垃圾

Push

。

咪係 比錯負皮

運輸處批下車證人證又係暴政既齒輪？
水務處批下水則又係暴政既齒輪？
康文署run下體育館批下比賽又係暴政既齒輪？
衞生暑係關口照下紅外線鏡頭截發燒旅客又係暴政既齒輪？

連登仔幾時先可以接受到好多公務員只係服務提供者呢個事實

冇撚有錯

林鄭心諗我之前做左d物撚野阿。原來咁easy.

樓主係狗

大大個林鄭高官黑狗唔屌
屌啲唔關事既就叫光復香港

大家記住
一、公務員有廢老藍絲，亦有前線手足（唔信就算），比例同出面差唔多

二、公務員係好難罷工，因為入面多數人求穩定，就算少數人肯罷工，呢d唔係罷工，係曠工，炒左你都仲得，出面幾十萬人做，係零影響力。

三、home office唔影響你老人家，係因為會影響的都返足。例如，稅局評稅評少日、地政查僭建查少日，呢d短時間真係無影響，但係咪可以消失？

呢度多數係手足，我地要做嘅係要多d人支持我地，一味話人付出唔夠有撚用？火魔手足唔通話你唔掟火魔就唔係手足？

顏武周睇到個啲post真係眼淚在心裏流

咁你有無罷工？
而家係要全民大三罷
你唔係全民一分子？

岩啊 又話黃 工會又唔入

佢地好叻架 話你份工包埋俾人屌
啱呀 屌啦 我做返隻死港豬算

On9仔，全港除左醫護，有幾多人罷到工？你唔屌埋屈臣氏唔罷工？

拉 分化post

On L 9射左ball去內鬥，都唔對準核心，要團結最多朋友，減少敵人，連仔下下笑9人無用，好笑完la, 對件事有咩幫助？係完全無

上兒登，莫認真

其實而家更應該要connect公務員
喂屌你
差佬做到一pat屎咁人工仲咁高
散仔起薪高過唔少職系
但係學歷技能又無咁高
仲要係咁泵錢俾佢地買裝備扮OT
其他公務員呢就OT無補水、口罩如衣服，閣下自理
公務員唔係咁都頂得順條氣？

我有，我公司員工都鼓勵佢哋罷，點？

公務狗俾人屌唔開心？屈臣氏係咪保證一部分？屈臣氏係咪政府部門？

咁點解黑警要死全家？佢老豆老母狗無負責打9我地。後排啲文職狗夠無上前線。

無論你係咪提供服務，你就係幫呢個國家機器運作緊，同你係咪「單純」提供服務無關，因為公務員係受薪，薪金來自公帑，呢個本身就唔係一個單純服務提供者。

唔明的話建議你讀多啲書

你係五毛、熱狗、定係犬？

我係你老豆

我地寧願比公務員踩住上都唔分化，我們是他們的奴隸

公墓員集會已成condom

集完會希望佢哋會罷工

冇計 3毛落力搞分化

D人勁on9
邊有野垃圾得過黑警

係好撚多支那網軍
過千唔出奇
之前好多分化post都過千正評
當然唔排除都有on9仔

啲人覺得公務員垃圾

但年年爭住考

上連登熱門台勿認真

除左屌黑警 土共 雜種 柒婆 保皇狗
其它都可以算係分化post

你呢度已經有三隻圍緊爐分化
善用起底功能

啱

相信好多行業都比連登分化到好心淡
醫護之前冒咁大險罷工 仲要比人秋後算賬
最尾唔成功就比人當condom比人屌抵死

曲直唔識分唔好學人上連登啦

傻啦 現實唔會有啲咁嘅諗法 係網上 容易畀人引導去咁諗

可唔可以睇清楚啲先回覆
曲直識唔識分

Block你先啦 點解咁多人都可以咁撚豬西

因為畀人帶風向囉 同埋私怨撚搵唔搵到嘢做

公帑黎自納稅人
咁納稅人係咪都要死全家

公務員點踩住你上呀？
你又被逼害妄想？

你公司有幾多人霸咗工 你又擺咗幾耐？ 點解淨係針對公務員？ 你有交稅畀政府你係咪都係仆街

d公務員有d冒死出黎上街示威，你就當人垃圾

開個新post講 呢度好少人睇到

公務員係社會寄生蟲

自問係自己崗位做好本份 對得住真香港人 所有錢只會拎嚟振興黃色經濟圈 想同分化撚講快撚啲死

咁咪證明你斷章取義
睇完個標題諗都唔諗就負皮咗
同樣五我都可以利用你呢種個性引你睇第一句就正評
睇多隻字都懶 點學人抗爭

不嬲都話打政府工都係賤種
助紂為虐

你屌完有乜作用？屌到黃change 藍多啲人搞自己？

睇清楚我講咩先啦

你有無邏輯？如果你讀緊U 不如去take 一科logic

公帑係來自納稅人（公民），咁所以唔應該繼續資助暴政，所以未要全民反抗，包括街頭運動、罷工、罷交稅（or 不合作交稅 or 盡量交少啲）

同死唔死全家有咩關係？公民既企業唔係屬於政府，都應該罷工，因為罷工意義在於癱瘓社會正常運作，從而避免抗爭成本更高既街頭運動。

所以你話乜嘢水務署乜乜署，唔應該罷工係on9，因為罷工本身就係要癱瘓社會正常運作。

我之所以認為公務員俾起一般公民，更有責任罷工係因為1來佢哋本身就好難被炒，2 來佢哋係呢個暴政一部分，同你負責乜嘢部門無關，我相信納粹或者共產黨都會有交通督導員，咁佢哋又係純粹服務提供者啊？

曲直識唔識分

現實啲啦 你講嘅嘢唔係錯 但都唔係啱得去邊 五成嘅黃絲公務員白曬工 政府都可以頂到請返人返嚟 嗰陣時啲人唔係藍就係紅 增加自己敵人做乜？ 可唔可以唔好咁浪漫論 現實啲 得罪啲講句 林鄭 根本唔care成個政府部門運唔運作 因為佢唔係使用者 佢只要對上面負責就得 如果佢真係care人民生活 就唔會搞到今日仲抗爭咁 話知你公務員霸曬工 死鳩曬 冇上面order佢係唔會 理鳩你 你唔見醫護幾千人罷工 佢都照落order要抽後算帳咩？ 就算成個渠務署白曬工 你覺得有咩用？

照你邏輯你係度回覆我都唔會令到藍變黃。我本身無屌人係有人屌我on9先

我希望可以多啲人，特別係公務員出來罷工，唔好下下用黑狗來比，無人會衰得過佢地，呢個係undebatable。

但唔代表無更多也可以做，而罷工我認為係公務員，甚至所有人都應該做，俾人屌係唔等於分化，係純粹公務員群體有更多可以做而無做到

唔使理佢 呢啲一係政治正確得太緊要 浪漫類 完全唔考慮現實環境係點 唔係話佢錯 但如果聽曬佢講一定玩撚猿 仲有另外一個講法佢就係五毛打手 不過我唔prefer

所以樓主咪開左第5個追擊公務員玩分化既post囉......標題黨

有冇考慮如果個標題唔係咁 你連覆佢嘅機會都冇？

首先你要明白先決條件 就係一定要有人統籌 好似 醫管局陣先 你之華人心態都係 賤種 怕事 要打響頭炮先有人跟 唔會自發性咁罷工 冇組織性嘅等於垃圾 會畀人逐個擊破

曲線post咁多人睇唔明
點解咁多連登仔淨係睇標題之後就屌我分化
係咪睇多兩隻字都咁懶
定係全部閱讀理解攞U
睇唔明就幫我推下邊呢個直線post

唔好批鬥任何一種職業（狗除外）

唔需要 我覺得連登仔需要思維整頓下先得

冇可能一世都提佢 要用返高階少少嘅思維去幫佢哋思考 咁先搞掂

我正經開post無人推
就係因為連登仔係要睇到啲嘩眾取寵標題先肯入嚟
你一係就幫我推下邊呢個

唔好批鬥任何一種職業（狗除外）

罷交稅 咁你罷交左未？定你唔駛交稅呀小朋友
就算你交得一蚊稅 你都係幫既呢個國家機器運作
照你既on9邏輯 如果有份幫助國家機器運作就要死全家
咁納稅人就係第一個受

你都識講 罷工係癱瘓社會運作 點解罷工既責任唔係落係佔絕大多數既私企員工？

無 唔使考慮
成個連登啲title都台灣報導同content farm咁
你地有份助長嘅

冇辦法拆 只可以講人嘅質素決定

但呢個post話我知我高估咗連登仔
原來真係好多人曲直不分

由佢啦 唔成熟得去邊 根本冇了解個背後嗰個原因 同埋做出嚟嘅係點

照你咁講點都唔會有用，就算我再FF啲，班鼓掌送人去死既後排黃一齊上陣，都唔會撼動到。因為就算殺曬我地一樣可以搵新香港人落來。

咁係咪乜都唔做？乜都唔去討論？

罷工，同街頭運動一樣，就係可以俾到壓力政權，證明呢個政權（港府）唔可以令香港社會正常運作，咁可能會因此換個鬍鬚曾or 老鼠誠，咁雖然唔算乜嘢大成就，但都係一個progress 來。

而政府公務員觸及社會更多層面，罷工效果係可以好大，用返你個例子，如果真係有50% 黃罷，你估政府可以秒速搵到資源代替咩。

但當然我同意呢啲都係FF 紙上談兵，因為根本唔會有人肯罷工，最後都係要衝。然後又係有班人分紅海鼓掌、傷春悲秋，小朋友好慘，好憎黑警，黑警死全家。

不嬲都多 衰警察講嗰句香港靠你哋革命死得 真係幾啱

尋晚有打手連點cook guide個馬田都話係偽黃啦
根本得啖笑
郁啲就叫人證明自己有做嘢
屌啲哭建撚會唔會影低自己喺北角打手足呀

就係因為連登仔個個淨係入content farm post 搞到得返呢啲post上到熱門 正經post推極都推唔到上去
老實講我都好憎標題黨
但我依加終於明點解啲人要咁玩

我明白，所以好灰機。希望多啲公務員會真係join 公會，甚至其他行業，真係會多啲人考慮罷工。唔好成日覺得暗黃有做嘢好過黑警就算，係人都好過黑警

+1，公務員集會又去過，罷工又罷過。俾公務員事務局公開警告都未縮過。

做咁多年工務員，從來未試過咁遲通過加薪，一聲都冇屌過手足。

宜家加返嘅係上一年人工，係政府欠我地接近一年。

加完人工就俾人圍屌，堅心淡

醫護罷咗啦
最後結果係點 林鄭啋都無啋過你
仲要調返轉比人秋後算賬
醫護已經係本錢最大嘅工 好難搵人replace
政府工咩人都做得 你估會唔會秋後算賬得更加勁

我自己開公司，我背後做過乜唔需要同你講，正如我都唔會質疑你做過乜一樣。

根本得你自己講係咁要死全家，點解公務員更加要比私人企業更加要罷工係因為佢地受公帑，係政府部門。

我答返你 唔係點都唔會有用 而係亂咁鼓吹人做明知冇成效嘅嘢 最後仲會消耗好多力量 唔係唔做 係要等待時機 討論一直都進行緊 只不過而家因為肺炎擱置咗 老實啲答你啦 除非喐到上面班人嘅利益 林鄭唔會理你哋 你講嘅罷工係可能有效， 但係你喺度屌公務員垃圾 並無咩特別大嘅意思 仲有好多人可以 唔需要特別針對公務員 只會覺得好分化

可能佢要一兩個月 甚至半年啦 但就算係咁 你都想像到 佢會鬱呢班黃絲公務員係暴徒 令到社會運作唔到 推曬啲波 即係七嘅係公務員唔係佢 明唔明？

再咁搞只會令到一班深黃嘅公務員轉藍777目的已經達到就係想轉移大家視線估唔到呢度咁多人中招

建議你唔好淨係睇 開post 嗰啲 睇多啲內文 並唔係一面倒吊鳩你哋 除咗啲熱狗真心膠 或者中學雞畀人帶風向 大把呢啲腦筍都未生埋

政權角度嚟講，所有公務人員不過係一粒螺絲一隻棋子，吃得鹹魚就抵得渴，唔通好似黑警咁喺度打打殺殺，喊生喊死咁自貶身價咩

viable option 之內公民運動除左罷工可以做咩？

不如你睇清楚先留言啦
懶人包我pin咗比你啦
大個仔啦 睇多幾隻字啦

問題係 你同我都知而家成氣候嘅可能性好小 你吊鳩公務員都冇乜意思 佢哋決定唔到大局 不如靜待時機好過

, 都有嘅 長期抗爭分好多種
有冇聽過公民外交

屌 改過個標題啦

你都大個仔啦我唔係講緊你呀
講緊嗰啲同你敵對嘅人啊
搞緊分化嘅就是777

連登真係好多PR公司 警甴 同垃圾中學雞

呢幾日隱約感覺到批鬥公務員既風氣，好特登，應該係林鄭終於發現成個公務員體系都係whistle blower，蘋果篤灰抗疫報告、流出檢疫大廈名單、專業清算師、1823投訴師、新公務員工會，全部都想將柒婆同黑警置諸死地，應該係搵PR公司或黑警集團式分化公務員同抗爭者

我唔該連登中學雞記住，呢場運動無左任何一個職業都死得，尤其係內部班深黃公務員，之前聯署信個牌，根本佢地好多都中高層，好多30 40歲既拎住6-10皮野耐唔耐就爆料、搞文宣輿論

請緊記：核爆都唔割 清算黑警 五大訴求 缺一不可

本來入黎負皮

你望清楚 #34 去左邊先啦

我#35 原本係 block 左一隻 #34 既一毛
依家直情畀 admin delete 埋啦

我#35 唔係話你架

順便推埋呢個

［又簽聯署呀喂!] 荷蘭海牙法庭控告香港警務處，要100萬個簽名

屌啦 簽撚左3個月 仲未簽夠數 冇人話簽左實有用 但點解連試都唔試下

推---＞簽---＞share

本身唔係講緊樓主，調返轉樓主過嚟話鳩我

政府落order熄哂所有交通燈，嫁禍抹黑示威者，運輸處手足有冇違抗命令?
冇!
政府唔封關，比大量帶有病毒支那人湧入香港，海關衞生署手足有冇用自己嘅職能盡量阻止佢地進入，減慢支那人入境，逼政府封關?
冇!
今日政府比落order叫水務處手足做野，但難保有一日個痴撚線政權會叫水務處停香港人水，渴死所有政府嘅敵人。到時我相信班公務員一定會照做，冇一個敢抗命。
到呢一刻，你仲話公務員唔係政權走狗，暴政嘅爪牙?
點解係得極權國家嘅公務員多人想去做，支那、蛾羅斯等。
政府就係要比得出高於市場嘅人工，就係要班走狗出賣自己嘅良心，甘願成為政權走狗。

係喎

樓主走先

總之有份留言都會比人當狗咁

有時係個責任心同抱負
消防人工穩定但未去到高
啲消防員打仗(出去開其他工)分分鐘搵得多過本身份人工
好多消防員有唔少技能
水電木工裝修運輸大車牌水泥扎鐵整車
基本上講得出都有人識
做其他工無嘅係消防返工幫到人，見到傷者最後無事，屋企人個心定返落黎嗰種成功感
做消防發唔到達已經係人所皆知
離職少，相對入行都愈黎愈少
如果大家有能力
請大家考消防🙏🏻🙏🏻🙏🏻

利申 消防，好多黃消都用唔同方式去幫香港人，大家明就明

因為呢個post好多曲直不分
以為你都係

777依家先發現原來用錢就可以解決問題，重幫埋自己搵更多

我講緊嗰條仆街叫777唔通你就係佢

妖 都話睇唔到
放過我啦

我以為你話我呢個post係幫777分化
誤會姐 我認我柒咗 唔好割我

決定唔再回post，費事樓豬難堪

捱鬧無所謂，最緊要手足之間唔好分化

我記得 #34 講乜啦

佢話 「垃圾得過你班曱甴廢青」

admin block 撚咁快既

咁都可以將人類拉落去垃圾到講

五毛出沒注意

其實每個職業都有黃有藍
一竹竿打一船人根本對我地無好處
可以做嘅就係提醒自己不分化

多謝樓主

同一時間你繼續交稅 繼續幫助呢個國家機器去運作
冇冇冇 做左野駛唔駛登報唱通街 如果你識人做移民局衞生署 我諗你唔會鬧得咁大聲
要指責其他人做得唔好 做得唔夠 真係好L簡單
事但係連登打幾隻字 就可以搵替死鬼分擔下自己無做野既罪疚感
又可以幫林奠分化下 一舉兩得

根本冇公務員手足，邊有咁多流出
好多連9官只可以冷處理，因為根本拆唔到
平時話咩打入內部，到真係有人打入內部，on99咁畀政府少少野就分化到

年年加薪又唔洗炒 吹波

拉一派打一派
咁多連登仔都仲未明

咁你又唔做

公民外交好多人都參與緊，但我唔覺得「公務員」呢個身分會有幾多人會真係企出來，因為個argument 都係樣，政府唔會理、秋後算賬等等。

我屌如果令你唔開心我可以同你道歉，但的確有好多人對所謂暗黃公務員係怒氣不爭，而每次有人屌一屌就俾人話分化熱狗、或者好似你咁問我咁你有無罷工罷交稅，咁我係咪自己間公司盤數都要開埋出來俾你睇。

我身邊公務員朋友唔多，2 位eo 1 位ao，都係黃，但無人會企出來，無人會探討有咩更多可以做，只係take order，個心係黃，一次工都無罷過，有資訊亦唔會爆俾media，因為永遠就係等待時機or 覺得咁做唔會有用

人地屌你，你自己博唔到就話人分化

政府想分化市民同公務員
因為公務員一玩野政府停擺佢就仆街
所以而家政府希望淺黃公務員轉軚撐政府

港共政府你收皮啦 我就撐顏武周既

HA罷工醫護手足都係拎公帑，都係公營機構受薪，咁佢係咪又國家機器，係咪又要好似黑警咁死全家？

非黑即白到極端，邏輯出事，仲好意思串人讀書少

你身邊朋友無做唔代表所有公務員都無做
記唔記得公務員有聯署有集會有罷工
我都識得有公務員參與過罷工
你唔知唔代表佢地無做過

嚴格來講佢地係㗎，我無話過佢地要死全家，我話佢哋要罷工。我無串佢讀得書少，我串佢無邏輯，好似你咁

same goes with 白警

你答唔答到係以上情況下，公務員是否政府爪牙?
是或否?

黑警真係有出手打市民
同公務員點可以相提並論

加油呀巴打！喺後勤為一眾黃消打氣！
利申：消防文職

咁當有人覺得公務員可以做多啲嘢，你地又會肯同黑狗相提並論？覺得唔係衰過黑狗就唔應該被屌。俾人屌就話人地係分化。

公務員無罷工？無集會？無聯署？
又選擇性失憶？

on9仔佔大多數

警察個設計就係用嚟打壓市民
同公務員性質唔同
姐係好似有個人做黑社會 係咪佢無份做過壞事就代表佢係白？ 佢加入得姐係一份子

5/8 全香港有少部分人罷、之後醫護罷（如果你咁都要credit 俾所有公務員咁you win）

集會連署邊個無？依家講緊公務員作為體制內一員係有更多嘢可以做，而唔係助長暴政

我唔係覺得公務員無黑狗咁衰
我係覺得公務員無問題
除非佢利用職權幫手打壓市民
佢做返份內事只係維持香港市民生活正常
唔通公務員罷晒工 個政府就即刻被推翻咩
其實個政府只係需要有狗維護佢根本咩都唔怕

係一般公民社會，警察設計係用來維護秩序。

但係極權之下，警察就會變成打壓異己、壓迫人民既先鋒工具。

一般公民社會下公務員當然係服務市民啦，但當係極權之下就有性質就有變異。

樓主根本係5毛狗/分化撚

我無講過credit比晒公務員
我意思係公務員都有份
唔代表只有公務員有份
維持市民生活點助長暴政
九成公務員都係完全無政治權力
批grant loan個個罷工點推翻政府？
政府多謝你都嚟唔切 搞到成班大學生無錢交學費

咁依加公務員點打壓市民呀？
你講啦 有無實際例子
無咪即係你又憑空想像

笑，自己開公司自主性緊係強啲啦，喺到笑人地唔罷工

你做老細幾時罷幾日都得，自己請假自己批，你打份牛工係咪可以好似你咁隨時唔返工十日？

公務員難被炒，你訓左幾耐？幾多教師、公務員、海關 ，俾人未審先判即時停職？你無睇新聞？公務員被捕機會成本根本比私人工更大，基本上上被捕就炒硬

推播暴政係全香港人嘅責任，無人多啲無人少啲
我唔會因為一個清潔工幫中共掃地而討厭佢，佢係反共我就當佢手足

又一隻曲直不分
我專為你呢啲懶人pin咗 自己睇

咪係 明明公務員係最受打壓個班
比連登仔調返轉屈佢地助長暴政

其實好明顯 一連幾個同topic既post
十成係對家入黎玩分化
理黎都冇謂

但係好多連登仔又真係上當

就好似之前d三毛鐘意半夜洗版等人第二朝睇
所以話獨立思考好重要

醫護都有人工加
狙擊埋佢地

你都戇撚鳩
先不論係咪黃個堆去執行你講既命令
一個兩個黃既違抗命令
炒鳩你 搵啲藍既去做
之後呢？

加入得公務員即係已有心理準備做走狗啦
當去到有一刻你覺得order好過份，做唔落手，你可以選擇辭職唔再做走狗。
當公務員一日係崗位聽命於政府，佢就係一隻走狗
人地討論緊公務員係咪走狗啊，問之後
你同班藍屍問：「香港獨立，咁之後呢？」，有咩分別 on99

痴線你都打橫來講，一來質疑我有無罷工，之後又話梗係輕鬆。做老細唔洗食飯？唔洗向員工負責？唔洗出糧？咁爽皮你唔去做老細？

公務員難炒過私人市場員工係事實，你講到俾人拉埋告埋咁無嘢好講。

我同意反共就係手足，但每一個手足都可以做得好啲做得多啲，前線可以做得好啲、文宣可以做得好啲、黃色經濟圈可以做得好啲、公務員手足都可以做得好啲。

而唔係下下就話咁有咩用、唔會有用只會俾人炒。同樣論述前中後線手足都可以用，最後就係乜都做唔到。

好似另一個巴打咁被迫害妄想，公務員最受壓迫都講得出，咁我真係無嘢好講

同上
對唔住我心理質素差
我接受唔到俾人割

兩件事sorry
市民屌我地係搵我地出氣
你地係割緊我地

難為一班七月已經用火魔嘅手足
佢地個陣比好多港豬話係鬼係黑警臥底，都冇放棄過香港人。
衣家比人話兩句就話心淡，不如反省下自己付出左幾多
最後，我希望你地只係心淡而唔係死心

如果我連係度屌兩下發洩下既權利都冇我無話可說
我唔會因為你地割我變藍
但真係好令人灰心
講完

唔岩聽既當我五毛當我黑警咁block

反正我已經預見到有朝一日會俾你地不分立場、純因為我係公務員就捉出黎私了/公審

其實依加已經係咁
你睇下啲分化公務員嘅post
個個過千正評
到底真係五毛滲透
定連登真係因為加人工就葡萄到咁

其實你唔應該blame the victims
其實人地唔係無條件一定要一路比你屌一路唔放棄
係咪應該調返叫啲人唔好再捉鬼同分化
而唔係叫比人分化個啲繼續忍受

有時暗地幫咗手，但係轉過頭就俾人閙政府走狗
真係

仲有老師
所有公帑出糧都要屌走佢哋

除左狗同高官之外
職業本身根本代表唔到黃藍
同路人不分化之論仲係咪可以套用到落今次公務員風波呢？

假設呢排好多人屌救生員
（類似公務員有hea工嘅形象）
係咪又可以搬不分化出黎阻止其他人去繼續評論？

我覺得去抨擊公務員唔係問題
言之有物有理有據就可以討論
而唔係單純係未了解抨擊內容前就以「得個酸字」「又分化」黎掩蓋內容本身
否則乜野討論都唔會深化 得個淺談

暫時唔講公務員制度問題（薪金/福利同生產力不成正比，薪金/福利調整係跟政治決定多於跟經濟大市走勢等等）

事實上黃勢力入面 公務員不知不覺早就企左係高地
有黃嘅行動就會特別放大話做左好多野
做港豬又可以話打政府工容易被清算
但明明私人市場都一直有承擔同樣風險
但係其他行業都無大呻好驚清算乜乜柒柒而乜都唔做
因為不論職業，抗爭就理應預左有犧牲。
相反公務員不少都有為求守住安穩福利就甘願繼續吞聲做政府走狗嘅諗法
（呢個係我個人經驗，好幾個公務員frd都係為左個鐵飯碗就做下港豬算）
當然各行各業都有呢種人，但公務員無疑更甚

利申：一直HO到而家，覺得屌尻人係酸公務員有得HO所以先發言嘅思想好撚膚淺

所有呢班連登仔公敵之前都有搞過集會/罷工
轉個頭加個人工
之前無論幫過幾多都係政府走狗
有幾多教師因為發過聲而停咗職
有幾多醫護因為罷過工而比人秋後算賬
有公務員罷工同參加集會而比人秋後算賬
呢啲連登仔全部睇唔到
淨係識話人無付出
付出完咪比你地當condom

薪酬制度個啲係公開
食得咸魚抵得渴 你係覺得咁荀你都一樣可以做
無必要因為人地入咗呢行而批評人地人工高
同樣地唔通你係私人市場出14個月糧 有花紅 公務員又呻唔公平咩

另外你識得幾多個公務員 你識個幾個無行動又幾有代表性呢？ 我夠識得有公務員有罷工 唔通我又可以用呢幾個case去conclude好多公務員有罷工？

其實講到尾根本罷工率低就唔止公務員 根本全香港每一行都一樣 要屌就屌全香港都少人罷工 唔使故意抽公務員出嚟屌

off topic
用酸嚟做動詞表達妒忌係咪蝗語？
唔係不嬲用葡萄㗎咩？

「覺得荀工你都可以去做，唔好批評人地人工點福利點點點」
照你呢段意思，其實做狗都得啦
唔好批評啲狗加人工呀，有公開寫曬出黎
另外用私人市場福利同公務員比？你
你有冇諗過差距幾大，點解啲人會推崇入政府做攞福利

識公務員我講明係個人經驗
都係想強調無代表性
但公務員鐵飯碗心態相信唔係一朝一夕嘅見聞
而公務員係最有能力癱瘓政府
抗爭手法更廣，成效理應更大
但不斷用同路人之名掩護嘅同時，佢地有冇首當其衝做到野示範比各行各業睇？
（p.s.廣告界早有示範）

全香港嘅工作效率無從得知確實數據
唔好直接一句就同化私人市場同公務員，畢竟做野程序上有明顯差別
但可以知道嘅係低工作效率係私人市場就易被淘汰
呢點同公務員無得比

打和啦 兩個都咁垃圾囉 唔該

香港人最鍾意睇人仆街，憎人富貴，厭人貪。
人地有人工加，就妒忌人。
黃子華當年個魚蛋論完全講中曬香港人。
點先不割席不分化？全部人一齊仆街一齊慘咪比你埋黎圍爐囉，唔割你囉。你好我小小？你就仆街冚家鏟，割你老母臭閪特權階級。

你太高估所謂既連登仔

同埋依加好多討論都刻意建立一個二元既對立

依到睇下就算，話抗爭冷卻，229到人出去抗爭又話唔打陣地又話送頭，係連登開post 叫現場be water , 得啖笑

呢兩日見到搞公務員搞馬田搞廢青男女

Youtuber 都見到有人撐
但公務員就比人屌足咁耐

狗之所以係唔同唔係因為佢人工
係因為佢地所作所為
如果警察唔好濫捕打人 見到黑社會會捉
做返自己應有本份
無人會因為加人工而追擊佢地

你話公務員心態係唔想無咗份工
全香港有邊個唔係
其實行行都一定有人唔罷工
你要追擊嘅唔係公務員 而係所有港豬
我唔明你點得出公務員罷工成效大呢個結論
你覺得公務員無罷過公咩？
問題係每一行都有黃有藍 黃嘅罷咗都仲有一半藍/港豬係度做 其實短期內對政府運作唔會有影響
醫護罷工夠本錢未 最後係點你都有眼睇

講真我就唔覺政府工有幾筍
真係有料嘅出私人公司做一定好搵過政府工
升職都一定快啲
不過總有班人要吹奏
當然政府工都有佢嘅好處 就係對無料嘅人嚟講比夠安全同穩定
不過其實重點都唔係呢度
就算政府工真係贏晒咁又點
我只係想叫大家唔好分化姐

其實呢兩日啲打手公司咁撚aggressive都有樣好
就係一嘢整醒啲人
迫佢地以後跟風批鬥前諗清楚

都係嗰句啦
要人影相擺低入數紙證明自己黃
點解唔叫二坡坊班撚樣影低斬手足把老牛嚟睇證明自己藍？

好多連登仔好明顯就係無社會經驗
冷氣軍師講就叻
成日話罷交稅 以為咁可以搞掂個政府
明顯成班都無交過稅
你唔交監都有得你坐

聽命於政府=走狗？
所有救急扶危既部門都係走狗啦
新公務員公會成員個啲都係出黎做show扮野唔撚夠膽辭職
屌你老母一碌鳩打一船人

勇武出事有人接濟
公務員露面抗爭/辭職冇撚左份工就理撚得你

屌你老味要班黃公務員帶頭露真身起義抗爭
同叫班勇武除罩唔好black bloc掉汽油彈有咩分別

樓主心水清,可借兒登仔太易被人帶風同內鬥

就算無呢壇野 黑警加人工都插到仆街架啦
你睇返前年2018加薪post一樣有人屌
有人覺得唔值個加薪就自然會有人屌

醫護罷工以咁短時間黎計絕對唔算失敗啦
人數亦唔夠醫管局稱嘅一半
但即令到林奠幾日就要讓兩步（所謂半封關）
可見公僕罷工力度一啲都唔細
只係人數下滑得太快找續唔到
即係話公僕罷工有力 但唔夠人係事實

另外一提美國呢個有罷工自由嘅社會
都公共事業罷工特別立左例 怕導致「國家危機」
公務員講到咁黃咁做得野 一早行動癱瘓個政府啦
所以咪代表左入面大多數根本唔想蝕自己嘅福利而繼續磨住先 反正人工照加底褲可以照黃

政府工筍唔筍呢啲唔洗你講
正常人都心照

你又講返分化嘅話
你可唔可以回應我第一個回應頭兩段
不分化係同同路人講 唔係同公僕講

我開始明白討論嘅衝突點
其實根本一早有反公務員情緒
只係呢段時期加劇先爆曬出黎
再加上好多人有理無理都以「不分化」
去挾持不滿公務員嘅人
無直接面對所提出嘅公務員不是
而係強行屌臭提出問題嘅人 話佢地係酸係分化
搞到衝突更大

"政府落order熄哂所有交通燈，嫁禍抹黑示威者，運輸處手足有冇違抗命令?
冇!
政府唔封關，比大量帶有病毒支那人湧入香港，海關衞生署手足有冇用自己嘅職能盡量阻止佢地進入，減慢支那人入境，逼政府封關?
冇!
今日政府比落order叫水務處手足做野，但難保有一日個痴撚線政權會叫水務處停香港人水，渴死所有政府嘅敵人。到時我相信班公務員一定會照做，冇一個敢抗命。
到呢一刻，你仲話公務員唔係政權走狗，暴政嘅爪牙?
點解係得極權國家嘅公務員多人想去做，支那、蛾羅斯等。
政府就係要比得出高於市場嘅人工，就係要班走狗出賣自己嘅良心，甘願成為政權走狗。"

你不如答左係以上情況下，公務員是否政府爪牙?
是或否?

唔好係度非黑即白啦
你當公務員成個整體係一個人咁睇就乜撚都死啦
藍公務員接order做野=黃公務員係爪牙？

咁有公務員出來抗爭比人拉左，公務員是否手足？ 是或否？

是
佢嘅抗爭行為絕對係手足嘅表現，但當佢做緊公務員嘅工作，服務緊港共政權個刻就係一隻政權走狗。如果佢選擇disobey上級命令，唔做公務員，佢就唔係政權走狗。

agree!

消防救護提供緊急個班同黑警一樣咁撚賤格，都係走狗冚家產

全部服務市民既前線公務員都係垃撚圾，希望呢班提供社會基本服務既基層公務員快撚啲死全家，全撚部政權走狗

講完

個運動去到呢一刻 仲因為分化呢d問題嘈黎嘈去 唔好講其他人仲點行落去 林鄭果班人都笑出黎啦

大家仲記唔記得 個運動一開始已經講明 不分化 不割蓆 個原意係咩呀 就係唔想比林鄭佢地有機可乘
果時大家都做到 無論發生咩事都做到 搞到林鄭佢地幾咁頭痕

而家呢? 就係因為公務員加左人工 有HO 就瘋狂批鬥

你地咁做同果時捉鬼 令d勇武既心寒有咩唔同?

最後 希望大家主力去推d對行動有幫助既post

而d割蓆post大家想睇 想傾都無問題 不過請用不推文既方法

純粹覺得連登呢幾個月d人變曬咁 所以講野可能有d 1999 Sor

Ching會唔會太撚應棍

呢度有人話做公務員就係走狗呀
即使係做你所講既必要服務

唔講真係以為除左公務員 全部黃絲都有參與罷工
當200 萬人黃絲 13 萬人係公務員當埋全黃
屌你同我講個日有180萬人罷工？個日罷工集會我都有去
咪撚玩啦 撚有咁多人咩 even以家出黎既黃店都唔係間間有參與罷工啦 咁人地係咪淨係底褲黃呀？

然後又spin落收納稅人錢到 總之每擊破一個point就spin
班匿係網上世界既人就永遠寬己嚴人
口講口弟爬山各有各做 做得幾多得幾多 轉個頭就割

喂 以家攬緊炒你地係咪覺得有自己友未死所以唔高興？
係咪一齊死晒最開心 無一齊死個d就係叛徒
咁落單既手足係咪要屌鳩d跑得快 走得甩既手足？

利申：家人朋友係公務員 雖然唔係勇武 但做既野絕對唔係付出得小（捐錢 文宣）睇見你班友咁撚樣割法 替佢地心痛

得 你要提升政治潔癖上到附和任何中共or港共政府指令 都係政權走狗呀ma?
你有沒交稅？有交 ？支助呢個政權比佢繼續加害呢個社會 政權走狗
飲東江水？ 中共走狗 黃色經濟圈做到極致 淨係可以飲外國入口既水
寬己嚴人 只要件事對自己不利就會話：無辦法wo呢d避唔到
但人地咁講呢？ 唔撚得 ！人地個d就係可以選擇
自己既就永遠都無得簡先簡 總之點都係唔同等既程度對比好撚野 比d掌聲自己先啦
🤙🤙🤙

你成段野最後個幾句就證明呢d係你偏見
偏見唔係指公務員無港豬 而係你個人覺得公務員比街外人更甚 我完全睇唔到呢個說法有任何理據

罷工個次以我所知大部分都無參與係真
因為罷工個影響好大 真係可以炒得
係送頭行為 港共容乜易補返個人
但好多手足係有請leave去參加今次罷工
但上面班藍屍無得明正言順郁佢地

請leave都算係付出掛？
咁都唔接受其實你地都係想手足比人炒姐
一句到尾 咁不如直接講手足唔可以係公務員咪算囉
咁撚多廢話做乜？

咁事實係喎
一個仆街政府唔係得一個人
係由呢十幾廿萬公務員甘願為錢成為政府嘅齒輪
個住街政府先得以運作去作惡
所以無一個公務員係無辜
唔好以為你反轉張證件影張相出個post你就係好人

你為薪酬福利助紂為虐係對香港人不義
你一邊收錢一邊反你僱主係不忠
你地只係不忠不義嘅賤人

你發咩羊吊？我邊度有講有180 萬人罷工？我邊度有話割席？邊度有話其他人唔應該罷工？我邊度有話唔一齊死叛徒？

你屌人之前不如驗下眼先。屌你老母，捐錢文宣好巴閉？去個集會好出好多力？洗唔洗跪低多謝你啊76，家人朋友係公務員，替佢哋心痛，好sad啊，喊lor 7頭。

認真 比人串到駁唔到我係你就收皮算數
以家成個智障咁老羞成怒發脾氣潑婦罵街真係好肉酸

lol 光明正大屌你老母叫潑婦罵街？你屌我啲嘢，我一句都無講過點博你？全部係你自己FF出來。你思覺失調要去看醫生，或者叫你班公務員朋友養你啦下你咁鍾意公務員。

乜都唔肯做就委過於人，公務員份糧係納稅人出有講錯？公務員係體制一部分有講錯？唔肯罷工就唔肯罷工，唔好話乜乜77送頭啊無用啊。俾人屌就以為自己被迫害做左好多野，你自己話做得幾多得幾多，罷工有無做啊公墓員？反抗上級唔合理命令有無啊？有無人吹哨啊？

屌兩屌就話人割你要生要死，你繼續被迫害妄想啦下，捐多啲贖罪券啦柒頭

當你只斟酌某幾句
然後再引伸到成個說法無任何理據
你本身已經以偏概全 忽略曬駁唔到嘅理據

以偏概全都算 爬下文睇回應先啦
我特別講左「以個人經驗」係想表明呢句唔係有確實代表性嘅數據
當然我除左從身邊嘅人外
亦由好多post嘅留意留意到
唔少人認同公務員大多都係求穩 做隻公僕港豬就算嘅諗法
係咪集體有偏見呢就無從稽考 無謂深究
不過公務員可以做嘅癱瘓政府手段比一般人多
成立公會亦比其他行業更易集齊人
卻從未見除集會外嘅行動

屌你老母都戇撚鳩
我係咪可以講 班所謂勇武唔好出黎掉下汽油彈整下rb就好撚巴閉
佢地都係為左宣洩自己既暴力傾向而出黎放火堵路架咋

你而家係完完全全割緊所有黃既公務員

出黎勇武個班有幾巴閉呀? set下rb出好多力? 洗唔洗跪低多謝你啊76，家人朋友係被捕勇武，替佢哋心痛，好sad啊，喊lor 7頭。

呢樣真係香港人嘅特色 永遠有敵人唔講 批救自己人就爭住黎

香港人就係鐘意屌人舒壓
但無論點都好 公務員都係與香港人同行
我地都係同一陣線

係咪對公務員有偏見就無謂深究 但係照屌左先

捐錢就贖罪券 ?
咁大家都唔好撚捐囉屌你老母
等班勇武做condom比人拉撚左連安家費都冇囉
屌你老母睇完你講野 我以為所有非公務黃絲個個勇武出黎做好撚多野呀
如果你咁撚戇鳩認為公務員罷工係唯一手段咁就唔撚洗同你講野
但我比兩個例子你 專業清算師 老豆搵仔
有時你唔知 唔係代表冇人做野

好岩， 公務員好撚on9

樓主講得岩

就咁拋一句出黎以為自己好撚型

又斟酌某幾句又忽略曬其他理據
比同一句野打多次臉
公務員真係好撚醒

屌你戇鳩到 冇撚啦啦話人覺得自己好型 中學生?
就係睇唔到你講野有咩理據呀嘛 打一大篇野都係垃撚圾

不如你係度總結下先啦

block

巴打冷靜啲
點睇嗰位巴打都係想話連登好多人都中晒伏

唔知佢哋有冇諗過出post班3毛好可能想透過整幾個post
等連登仔親手展現俾全世界知
佢哋會因為自己嘅身份（唔係行為）同政治成份唔夠高俾抗爭者打做黑五類，反動分子，小資產階級等等而割蓆同清算，俾佢哋贏咗唔會有好日子過（共產黨慣常手法）
令到全世界都覺得抗爭者係唔理性，全部都係情感行頭，所有嘢都係發洩情緒，逐漸令唔同群體嘅人會開始疏遠抗爭者，將一班班人拉返自己身邊，再重鎚打落抗爭者身上，呢個就係拉一派打一派
第一班係醫護，第二班係公務員，第三班可能係支資企業員工，之後可以係同支那有生意來往嘅大企業員工
你睇下小氣報出埋啲報導去放大任何來自抗爭者嘅批鬥行為，尤其是佢哋認為批鬥自己友嘅行為（keywords：黑衫俾黑衫鬥）
200萬人各有所想，要做嘅唔係批鬥邊個政治成份唔夠高，係試一切辦法爭取最多支持同搵條行得到嘅路，隨著局勢改變策略，呢個係一隻面對住高牆嘅雞蛋最應該做
Be Water 唔係 be hater 呀
sor，可能認真咗

學下爬文先啦戇鳩仔
基本閱讀都未識叫人總結比你睇
我就係睇唔到你有咩理據呀嘛 打完啲回應都無垃撚圾

學下爬文先啦戇鳩仔
基本閱讀都未識叫人總結比你睇
我就係睇唔到你有咩理據呀嘛 打完啲回應都係垃撚圾

你都戇鳩 就係睇唔撚明你寫既垃圾 叫你總結下等大家可以討論又屌鳩人
講乜撚野「言之有物有理有據就可以討論」姐你

不過算啦你呢d鳩屌撚 討論都徒撚氣
你繼續活係你既「個人經驗」之中 繼續以偏概全啦

得啦你唔洗覆啦又係想屌個句呀嘛 變左係我執住你一句 反而係我以偏概全呀嘛

明晒

你當然唔可以咁講
如果香港無黑衣人
香港政府仍然作惡
但如果香港無人做公務員
個政府就運作唔到
所以公務員係呢個邪惡政權不可缺少嘅一份子
換句話講因為有你地政府先可以作惡

你地搵把口去反政府只係想做到兩面都是人
一邊袋政府嘅薪酬福利又唔想畀香港人屌
正宗又要做雞又要貞節牌坊
幫助政權運作去令香港民不聊生嘅係你地
每月賺取市民血汗錢嘅係你地
但你地竟然無恥到企圖獨善其身
擺出一副自己無份造成的模樣

我唔使你出嚟掟雞尾酒
你唔好幫我對家打工我已經多撚謝你

咁rthk都係政府出糧
係咪應該去晒做無線？

你條傻鳩睇唔明就算啦 唔洗浪費氣力總結
你自己屌人先而家扮受害者

淨係識講好垃圾
但又指唔出點垃圾法 點先係正確諗法
是為言而無物
完全無深化討論
醒醒未呀傻仔

結果得樓主係正常討論
來來回回互相打左幾篇長文
逐點大家研究下囉
唔見樓主話睇唔明啲垃圾
又唔見樓主同我有屌對方
乜撚野叫你總結等大家可以討論 笑撚死
錯都算 仲要老細語氣